罷工

罷工真係大技
我認為可以早半個月宣傳
比香港每個人不論黃藍黑白
都知道幾時會罷工
再配合黎明行動
助攻想罷又罷唔到既人
：無車搭 路又封晒 我識飛咩老細？
set個最低下限一星期
情況真係唔許可咪再黎過囉
每個月罷你一兩個禮拜
要令香港人罷慣左
不過講咁多
做得到就緊係一開始就無限期罷啦